有無人好想睇到泛民輸九西補選

唔知點解好想見到立法會建制拎晒成個話事權，廿三條過！修改議事規則過！東大嶼過！以後泛民就無得再拎有險可守，關鍵一席宜啲濕鳩口號嚟情緒勒索我！

不過我信風水輪流轉，泛民下屈應該會拎返直選過半。

泛民輸唔輸廿三條都過到

麵包～麵包～麵包妹～～～

想睇李克勤同人哥格劍

要睇自由黨

輸硬啦仲使睇嘅

泛民輸一次先會令焦土派知道焦土係無用

都係嘅 不過林鄭唔會宜個時候落order

肩妹好波！

褲仔

我唔係褲仔

屌打錯 麵包妹